[英雄聯盟] LOL賽事討論區 #181

推海燈

冇機會

想見到pawn子係KT再出返
屌你咩

橙

支持g Rex

lm

推邊個呀 btw 希望baybay少d失誤

開波

推呢個

希望pawn子有得再上場

屌你咩

Pk 仲未練好菲歐拉

收埋打尻電狗

唔係kt都唔緊要架

GRX穩了

分析台2個估mad

grex pick曹格=雙重擊

驚燈

見到尋日屌打m17嘛

曹格幫收龍

弱智

今場出candy

比我講中
uniboy 得隻ryze

AFS點解唔用cait 壓kaisa

超越版本理解

呢下龍call

因為牛先比人壓

因為會戰cait打kaisa除非差好遠
唔係既話cait會比kaisa女女女

BLG JG雷足兩場

我呀婆都識call

Ksv都用過
效果唔太好

呢下食兵

可能個個都諗返起bang果下

wa

Lpl個邊終於打完

baybay 叻仔

但toyz敢放
即係當lms冇個識玩

因為ruler都試過壓唔爆bang
一團戰期就kaisa大反cup

game1已經屌打到咁

d頭去哂baybay到

amazing j 又輸一場

Kaisa個技能組係刺客個啲
一上mark就死

EZPZ 3:0

始終史迪仔係lms超晒班
佢夠膽放都正常
同埋尋日kz game1都證明左kaisa fall behind既時候係點
劉導應該有劇本應對

stitch

換左腦？

同埋stitch自己揸緊

下
琴日game 1 隻kaisa 一樣屈g

KOALA

想問lms最強ad caller 小v去左邊

koala

今場贏要考慮下3ban sup

同dreamer 仲係有段距離

西區真係笑話嚟
淨係得有廠長既edg見得人

真心係用個腦打機

pray=teddy=smlz>>rekkles=uzi=rular=bang>>>>>>>>>>>deft

Koala op

小V:你買埋koala我使輸?

你有koala都輸左啦

你將小v放左係邊

去左就要比佢日屌夜屌

Kaisa依家冇人出吸血個件啦？

小V>codydone>ALL
不服來辯

而家有個冠軍ad(後備）不知幾爽

:(

無得守

排到食屎狗咁高

rekkles
同list 入面其他人差幾皮(包括deft)

嬴2個塔都係嬴1K

Candy

k真係幾識含

你試唔試？

拖到後期會俾kaisa 射爆

張圖使唔使長期置頂

k

如果我係1001我就唔會貼
不過太多人憎你 無計

雖然我支持GREX，但睇個勢施到後期MAD勝算大啲

有乜可能會比牛q 2個 睇琴日lck隻貪啃勁太多

多謝你

BAYBAY連紅都SMITE唔到
番鄉下食屎啦

GREX穩了

不如唔好打前面果句

穩了穩了

你拎LCK 同LMS比

琴日咁多火龍,今日第一場就已經3風龍

走佬快啲囉

兵數都追番了

Stephy 好靚

幾勁 戰鬥中都有6%加乘

無波

Breeze

屌咪比breeze 肥啦

做乜鳩

追咗隻青蛙好耐

好平......

4換4

史迪生唔追就無事

好似越來越似SKT打KSV果場,兩邊AD都肥

搶左?

屌 點解唔可以有兩個畫面

Pk

LOL MAD

Pk=jg

lms production

pk

佢打哂3個位
Jg mid top

咬一咬追近經濟

PK

grex 似輸

4線聯賽係咁

下場有無極未

breeze肥到

打撚死人

Breeze套裝射死人咩

CANDY 好廢
點解TOYZ 仲會買, 而唔係買個韓仔JG

史迪仔打包

係stitch搭嘅豬頭骨黎

Cait而家根本無解，就快齊裝，另外有青蛙/蠍子保排，團戰冇可能會死

黎講多d 黎！

呢隻keisa同pray個隻差兩班

你要記住海燈係支持grex

蝦毛

grex 保住屎忽

lck唔要既ad

.....
就咁睇團戰發揮 唔差WO

你睇下第一場kz kaisa配咩輸

同尋日kz game 1一樣入唔到場

睇黎應該唔會再見到candy

PK而家啲裝咁廢，一入場就死

4隻都可以反開 kaisa點入場呀

全力支持MAD

蛤摸真係好戇鳩

隻top招大 撞唔到

齊裝

Candy呢D大

Cait滿裝啦，係咁追住GREX嚟屌

Penta！！！！！！！！！！！！！！！！

微風又柒左

WTF KAISA PENTA

PENTA KILL

gg 5連殺

pentakill
燈到

當我冇講過

隻新英ON9到

Breeze比巴龍打

完美團戰

史迪仔

PK個位好靚

GREX

劉導

cait個走位 笑死

海燈!!!!!

連燈仔

我睇左啲咩

ez penta

G Rex

？？？？

啱先邊個話差幾皮？

海燈

燈撚到

裝B仔

笑死

CHING SICK BALL

世界ad

海燈真係唔係講笑

海洋之心我屌你老母

屌你真係最後追住黎A
跟住輸左

海燈一出手

一個penta打到你

AD 一個ON9走位就玩撚完

ching good ball

我代表GREX多謝海燈

微風俾巴龍打，位又唔識走

海燈加油！

會然KT.PaWN會唔會整海燈新圖

海洋之燈

似隊友ON9 佢比中路搞緊 點輸出

立即penta 有無咁燈

一秒前仲見史迪奇仲未殺到一個人 突然就penta

Switch早兩季明明好廢㗎

痴撚線 燈力勁到

點解我覺得長毛係團戰果陣好少講野咁

ad差距

團戰最強

裝b仔好敢點、但成日俾人捉到

有貪啃隻ad都會咁易比人逼到閃

你真係好撚戇鳩

微風見住巴龍位有PK TP緊同向前點 夾都唔放下

話晒都係冠軍ad

都叫係LCK生存到
廢極有限
唔好唔記得同佢爭首發個個係ruler黎

比toyz操到幾fit

認真g Rex 啲team fight係用腦打

lck任何一個去到LMS都虐

劉導: 劇本已經寫好

袁文傑

講真 其他AD肯定成個傻鳩咁驚死 A都唔A

可以買定飛去澳門

你對手係pray bang teddy deft
同你爭首發果個叫ruler
而家係裝B仔

隻新英招R唔係講笑,佢一入場個盾厚到你唔想打佢

多謝海燈 海燈好野

Deul?

呢架跑車

睇到我眼都突埋

仲要有隱形 成隻識得飛去你前面既汎咁

咁樣throw出去
mid個tp 慢
隊型又差
都唔係保住ad

炒撚左啦

所以睇唔到係ad走位失誤又比人逼閃 定係sup唔識保

又無任何一個都虐咁誇張既
但都附合lms上流實力水平既

deul以前係lck？

以為keep住尋日個打法=贏

on9
一場等20分鍾

廿分鐘

係 EEW AD

佢諗住開打硬留 雷茲就要T啦 夠膽死慢過pk 講真根本就應該贏啦

事實證明成個LCK出既人得三叔係好
S5出走果班
而家既史迪仔同埋Wraith

後者係咪同史迪仔夾開個sup?
去左邊？

g rex輸住贏

溝通 仲有習慣 戰術唔同
講真每個賽區都有自己的特色同特性

係啊,進化咗招E 真係狗英黎

利申：去埋右

43.1K有冇一半係打科加斯

JAG 本身佢都係同Ruler夾左成季

前rox 都勁

一樣EEW出身 Kiin 高質咁多

今場佢算打得好架啦

JAG

因為冇錢解散真係on99 本身最鐘意佢地

EEW成隊得中上係勁

佢613 無理由嘴佢 最後嗰波佢唔係最大責任

不過mad真心打得幾好
有幾下運營轉線幾靚

RW無可能輸比BLG掛

比main ad轉sup嘅corejj搶位

貝克話係叫雷茲去下分推失誤

5個明星點養

cepted去左邊

不要再說了 wraith fan在此

kt:

講真除左佢對面個個 成個Lms有邊個玩凱特咁敢打

有 an
不過會自爆收皮

我覺得係tp時機掌控問題 佢可能少做分推點

巴西

仲打緊EEW

個陣成班人宿舍都冇 勁撚窮都照打左兩季 唉

個人幾鍾意貝克既分析

唔係隊隊咁有錢

你啱

grex前中期完全比人壓制

岩岩MIC CALL果後團戰贏左聽到有人CALL巴龍 邊個叻仔

LMS個playoff做乜野,全部人著西裝

條片想點

intro姐

Candy把聲黎

成堆傻仔想走型格路線

最擅長個套都輸
跟住落嚟冇其他招就準備收皮

我覺得套路唔算輸 grex處理唔到轉線
係時機掌握問題
其實係等於throw左兩條巴

MAD Team除左下路兩個之外 其他人都係第一年 我覺得其實當攞下經驗 仲要其實本身贏到

幾時夏季賽啊 毒L又想飛轉泡睇ogn

哇 今次stitch呢條片

今次條片有d 水準

我仲以為係道地綠茶promo

如果GREX以咁既水準打fw
一定比人炒3:0

屌我都以為係

上路同JG打過LMS
得中路係真新人

靠你啦 今日打得最正常係你

認同 希望有D咩絕招睇下啦

但點解chatroom d 人話係英皇拍？
冇睇片頭，唔係garena 咩？

小亮係Hka上過有冇五場 Benny又係長期後備黎 我都唔記得邊隊啦

Grex隊野全部都幾靚仔

呢D野認真搞既話英皇一定好過垃圾G社

Grex 最恐怖ga 係劉導按排左咩劇本

應該有嘅 但一定留黎打fw toyz賽前都講到mad -6入黎

仲M17

完爆M17 仲要同Grex打到咁 負六？

班友D西裝真係好似香港倫敦金/保險果班友

劉導想Candy輸一場雪到永恆 但玩極都贏

戴黑照果下起左雞皮

你得閒去炮台山果D地方一街都係呢D人

Stitch:我唔會俾佢死

上candy stitch有加乘
上wuji除左stitch都有加乘
點簡

TOYZ應該好唔滿意岩岩果場

出wuji 係其他人都有加乘

想blg讓2追3

點會

決賽會唔會見到受仔

支持AJ

應該係toyz自己低估左對面套陣容 不過依啲好平常啦,打bo5就係要比機會你去調整

現場觀眾同lck/lpl/eu/na都無得比

凱沙

有咩counter kaisa

條女正到

可以睇劉導點處理kaisa

個場咁細

AD教學？

直播chatroom都輸晒啦

唔通魔甘+女警

打bo3定bo5?

uniboy真係剩係得ryze

教科書

都話架啦

kingkong 個chatroom

着起龍袍

都係出candy

裝B仔AD教學

azir都ok既

BAN都嫌嘥咗個位

啱啱mad算壓制到 係end game太慢

應該輸先會換

又j4

3 ban support

BLANK

恭喜mad

奶媽

都話會3ban support

哇哇哇

pk jax

soraka

pk自信pick

韓服成日練 估唔到真係出手

toyz d bp

劉導第一張底牌
jax
希望虎神上身

睇下擋唔擋到j4入場

睇完個陣 mad已贏
我諗海心都咁認為

ok 信你

lms既嘉文四世=嘉文逝世

lms休息又太誇張
lck咁係最好

分析台

嘉文逝世/夾文四世

過唔到夾

休息時間越長 後勤咪無咁CHUR 又可以傾下戰術

插旗皇子

史迪仔惡撚到呢

你地有幾憎余文樂

仆你個街soraka D補

憎佢靚仔又多女囉

兩等Gank下

惡到

K?

其實K仲可以簡邊隻

Grex呢波蝕到仆街

婚都結埋 放過佢啦

K 好勁

J奇

Kaisa唔帶強攻

lms j4...

RW唔係咁都輸吓下話

啊光比人單殺.......

比個頭baybay真係戇鳩

東部之恥

而家PK跑埋中路同埋JG既線

pk 係咪打jg

屌笑撚死

MAD

無人死

MAD似係IQ輸多過輸技術

水平低到

幾時會見到pk出5速鞋

上上落落

下場佢打埋sup咪見到

GRX勁mad最多既係IQ而唔係技術

史迪仔惡到

GG3:0

toyz唔洗ban kaisa

MAD被人智商壓制

為左baron ace

mad team冚家剷

hka式baron play

無AD都輸

史迪仔呢下

突然個腦唔見左

mad咁都收皮

JG都冇重

LMS轉播真係好廢 重播緊唔識cut翻黎 AD無啦啦就死左

baybay fail flash

輸iq

jax食左2個頭
返黎毀滅世界鳥

食巴龍食得好ON9

PK Jax真係好惡

又燈

黑暗兵法

agger

專心d打機啦

4個圍有卡蜜兒點走呀

MAD雷撚到

屌捉人比人反捉

隻豬女係咪on9

MAD 連CANDY版都唔夠打

021

金牌仔都知要推塔啦 仲camp

mad心態開始有事了

我都燈左

隻Kaisa真係成場消失

呢場係正確對kaisa既方法

睇透左真係成個lms冇人識玩

係對面太廢

熊貓慢成2分半

劉導處理得幾好
智商壓制
無咩團戰位比kaisa發揮

Breeze 唔識玩Kaisa又學人pick

夠膽拎toyz夠膽放

kaisa唔敢上

見到kaisa d dmg都仲係好痴線
但係無機會比佢發揮

gank唔爛既pk

仲有隊敢放cait 加魔甘娜

節奏快好多
教MAD點打凱莎

發現grex成日都攞風龍

2場5條風龍

可以去澳門了

我硬係覺得GAME3 又係塔莉亞打雷茲

uniboy隻ryze威脅唔大

最好唔出其他英啦
留招

兩邊同時完場

大去後面行翻翻黎,我到底睇緊啲咩

3:0硬啦 MAD廢到

Blg讓二追三

幾時fw打grex

stitch : 裝b 仔 學野未

屌
lpl果邊真係有game5

MAD成隊呆撚到

豬Rex

MAD隻上路咁廢嘅
JG幫你GANK完仲衰CS

blg 反cup

Blg grex

K好撚搞笑

iq比人outplaye
macroplay柒到呢mad

跑快D出黎食兵?

要換人了?

仲諗住BLG一早收皮去左睇GREX

LPL 2:2

BAM都費事

支持神J 打柒牛排

game 3出無極
mad都無咁柒

無極

wuji

WUJI

無極要出場！

Wuji

屌喇聲RW咁都比人追2
咁既表演點踢走EDG呀
唔想見到依隊垃圾咁撚廢都有第2
跟住又出到世界賽

無極幫

劉導:不演了 早d收工好過啦

梗係覺得toyz留無極黎藏招

贏緊2:0換人,真係當練習賽打

CANDY都玩得唔錯 幾次開牆再W返啲人返嚟

Laba先係

3ban support

Candy係真係進步咗

有睇開blg就知佢地比人低估得幾緊要
除左edg ig rng
其他隊blg係有機會一戰

神J贏埋起碼可以打洲際賽 加油呀

覺得唔會上pk

我廠打中國隊邊有得輸

有aj

pk隻jax冇上年個隻咁兇 不過都夠做
uniboy隻ryze已經係佢個pool入面算最好個隻
k就... 佢上場pick珍娜可能都仲好d

aj轉咁多次隊都咁勁

香港選手仲打緊仲有邊個？
aj kasing？

主要係佢地最近換人勁左好多 以前個jg廢到 雖然新jg呢幾場都有d派膠

係edg浸咗啲野出嚟
又打過兩次wc 算係有經驗了

問題係金角同路KEEP住咁撚廢
由S5以黎唔覺有勁過

抗壓係勁左好多 特別輸緊2場都仲打得咁好

呢個中路都唔差
同埋雅典娜跟唔上版本

貝克直接講明依場都無貝貝既事

由ycsm開始打
打足咁多年
有仲進步緊

今場個戰術 放棄左PK上路
加上卡蜜兒配GANK太OP
算係咁

lms有幾件 中國就次級有kabe 無法避免

金角廢 但佢地下路夾得勁有加成
s6逼到rng2場 又贏埋we

路都廢.. 清真係有睇？

UNIBOY條低能仔

Aj勁左咁多

點解candy 齋打兩場既

俾wuji練下手

TOYZ:肚餓了

妒忌candy有得落場Ucal 無啊？

廢事無啦啦輸一場阻放飯掛

想快D食飯

早d收工食飯

Mic check

老老柒柒神J奇去返lms應該都係頭3上路
什至PK都唔係對手

揾緊真銀仲返去lms?

最後一場blg

咪傻啦 LPL賺多咁多

佢係lpl唔計韓援都top3啦

咁一定既
好想見到純香港5個人打lms/lpl

除左theshy都無乜邊個係食硬佢

咁一定冇可能
香港嘅環境好難出pro player

ucal練習賽冇得出又話你知呀

無法避免,神J奇,hka條下路
差個中路同埋有錢佬買哂佢地返黎

可唔可以五個香港人打LPL
計唔計外援

講真
閃電狼件版真係無嘜美感

件衫

做乜撚又係到賣班賣奶既實況主
cosplay之餘仲要唔賣奶,有撚用咩

如果打過lms>計
如果直接打lpl>唔計

計係咩聯賽出道
無法同神J都唔計LMS外援

話說前2場game既mvp係邊個

CANDY

輸撚得
除咗神J其他都係垃圾

一定係stitch啦下話

屌班西裝佬真係呢....

下路唔廢lo
jg s6羸過fw架

第一場史迪仔
第二場candy

尷尬到呢

贊成

香港現役選手真係得AJ見得下人

咁直接叫生哥買無法同神J奇返來 中路上花輪咪得

計埋都top3啦..

AJ既技術一直進步 但佢既普通話依舊普通
值得支持

咁都可以打飛機

lpl頭3好似係theshy->聖槍->神J

仲有hka sup 其實都ok ge

grex班仆街

mad 有換人咩
一樣樣既

佢最近手啲片直頭講返廣東話

老老實實 無法好似唔多掂

Grex呢下做乜鳩

上單之光呢

光哥打rng比人連續2場屌穿
打blg比人單殺

uniboy終於唔玩ryze

光之爆線

重玩
對面都識用蛇女架

grex拎哂下路最癲組合
裝B仔拎pocket pick

kaisa+morg
toyz真係趕收工

俾人睇穿左唔識玩kaisa

肚餓呀屌你

佢出得wuji都知咩事
Toyz:玩夠啦

呢個下路 BP已經贏左

玩夠啦(x)
stitch你滿意未(o)

BLG成班傻鳩

綠茶:屌..驚撚左你 下場唔好玩雷茲

NOCT

今場2邊出哂最強既pick

都唔一定
睇裝b仔有冇機會屌得穿

無法勁在年年都可以升返lpl 之後比人秒賣

中路教學?

Road好似無Q中過

nocturne

wuji:今場教你玩ryze

玩緊單雙排？

mad睇黎想下路強攻

Pk:俾你睇下咩叫4刀片嘅鋒利

BLG 要含了

分析台tommy+egg差D就0%
今場GRX輸左就真係0%

我相信blg嘅抗逆能力

好串哦裝B仔同K

30分鍾後再返去睇
未輸就應該可以comeback

輸緊6k

rw今場實食冇痴牙

可能一陣神捉逆轉呢

Zoe 無力打撚

rw贏都好既
起碼m17/mad係打rng/rw而唔使打blg

rw好難輸

BLG

屌baybay

捉到俾人反殺

呢個跑線cls

贏1萬

隻thresh咁撚搞笑

GG

BLG夏季要加油呀

屌你竟然冇拆埋佢,柒左

bilibili咁有錢就換撚左條下路佢啦
條下路真係廢到仆制

真係無Q中過

融左

路今場咁撚雷...

stitch少俠根身手

唔通要

史迪仔咁都冇事

mad 3水滴
k好猛

好嘔心

分析台0%勝率魔咒

廢到笑咗出嚟

Mad係咪開大招

個COMBO都幾撚狗

夜曲睇黎補充到MAD既IQ弱點

Taric 配 Nocturne 個combo好勁

Taric放E/R喺JG度就輕鬆秒殺後排

SUP都打唔死

虛火差唔多完啦

不過呢招真係暗黑兵法好撚勁

屌如果兩個頭sup冇拎，jg 一早起飛

虛火都唔怕
有理冇理跳入去融左史迪仔先就得

GREX AD/AP都冇閃，下一波團戰死撚硬

慢慢滾雪球都贏5K

kaisa有狗西隱形 唔係咁易秒

強姦

真係幾屈

分析台班仆街燈既程度同海燈有得揮

同人DUO咁玩

真 硬控收皮+永不扣血

連Trundle都秒到

combo fail

巴龍咁少血都唔食埋先

K 扣大

唔想同人55波

mad仲係0龍

上兩場已經係甘

扑頭仔冇計 冇雷公咁遠 仲55波?

冇閃

Baybay

全前期陣都贏咁少，點打落去

呢個R勁到

裝B仔隻EZ真係同其他英2個level黎

BAYBAY無勁過咁制

Breeze今季勁左好多

岩岩個小會戰 JG SUP個COMBO FAIL到咁都贏

olaf

好正

好刺激

grex既會戰真係2個level黎

MAD合乎期待

PK 無極

mad 依個baron play咁之後都好難打

D會戰好好J

智商團戰

stitch
Uniboy真係輸經驗
走位好幾下都好柒

睇左2日 最惡係morg

G REX係咁拉返個經濟返黎

-1424

有理冇理鬥秒左先
差d以為睇緊LPL

頭先stitch衝過去uniboy都好勇

其實有冇人諗過冰鳥可以counter kaisa ?

ban左morg先諗

Lms真係經常出現負巴龍優勢

GREX一波團戰就追返哂經濟差，MAD都係收皮啦

我頭先到以為係
完全無諗過要退咁打

pk cls

pk勁撚到

以為pk死硬

PK ON9仔

個COMBO一到中後期就廢左咁多既

雖然pk最後柒左 但係前面

PK打到high到

Pk 成日上頭

pk成日殺紅眼

唔上頭就perfect

等你落大落係jg咁開心呀啦
就搞9你ad

pk真係剩係撚唔掂fiora

MAD夠㗎啦
算啦

KAISA火力上番黎

今場到我mvp喇掛?

點會未撚掂

前期陣算係咁

希望海燈可以收聲

裝B仔招大好撚準

好睇到

好撚亂

呢場打到

屌你老母 個轉播pro少少得唔得啊

唔知季後賽撚掂未
常規睇佢玩真係唔掂

裝b最強果隻黎（好肉係

追平經濟了

今場好有lpl風格

lms好少可打到咁激烈

MAD強開陣真係幾屌

好精彩
呢場精彩度>>>>>LCK

pk真係有時太上腦 防gank意識好似麻麻

無限團戰

點解lms d caster咁撚廢又嘈
疊晒聲嘈撚到

LCK出名悶...

PK真係打哂

裝B仔次次第1個死

stitch無左GA到底會唔會出事

死下路一波 紅buff一波 就返哂來

係呢兩條撚屌廢姐
試下比湯米叉燒貝克

S8都黎緊
仲有unified可能都okay
Kaiwing? 得啖笑

GGGGGGGGGGGG

BD

GG

屌

以前LCK好正
係唔知幾時變到好一邊倒/鬥磨

好好睇

MAD ON9到呢
又係智商壓制

最後呢波

真正智商壓制

CLS

劉導又寫劇本

MAD可惜
唔夠經驗，打得幾好

成個Bo5係黑暗兵法既較量

Mad 綠茶 贏盡掌聲

史迪仔大返去拖時間

智商壓制到

PK好正

兩隊都打得幾好

劉導:完美劇本已經完成 可以放飯

教你英雄聯盟係一個打主堡既遊戲
唔係殺人遊戲

laba

Laba

mad都玩得幾好啦 最後個場
係唔識防bd

暗黑兵法

要買飛了

到底LABA會唔會係澳門出手

g-rex明顯仲藏緊招

係...其實真係多得佢

真正用腦打機

LABA有嚟

用人頭黎換取時間BD

大家澳門見

夜曲招COMBO咁屈
GREX都頂得住

哭哭

GRX雖然3 0
但佢地前中期真係唔撚掂

小亮

G REX都幾多人下 但最多6人出場

breeze好慘
第一次打到playoff但係柒左一場就咁收左皮

喊

期待GREX對閃電狗

裝B仔喊

breeze好似clown

裝B仔 哭哭

你撐電狗ok?

劉導marco>lms marco

baybay應該比人打爆

前中期會比FW碾壓

認真講，b/p問題，似練兵

mad同埋綠茶都贏哂掌聲啦
今場grex一定有留招
laba

裝b仔，覺得自己troll左場

好想睇GREX出國

今場前中期係比人玩暗黑
第一場就係caitlyn 下路英雄優勢帶上成場

都算合理既

唔想睇FW去MSI
出到去次次都比人虐

Pk真係好強

troll左最尾一場最尾走位
成個series其實幾好

moojin 去到都比人虐 跟住換mountain 跟住就可以番台灣

Grex都係俾人虐架咋

同之前打法唔同左
未係最佳陣容

諗返起world champ FW見到msf個張gif

CYO又幫FW打飛機

夜曲後期秒唔到人 EZ都唔夠力 唔可以速戰速決輸硬

有咩國際賽都唔好比fw就可以了
加油G Rex

如果grex連fw都贏唔到 咪又係比人虐

我寧願睇Grex俾人虐

下下都係佢死先 咁諗都冇計
但係其實都係bp上已經互相大家會互秒互換
grex個邊多d輸出 無計

起碼新面孔
諗起FW上年Worlds就

寧願睇Grex出國俾人虐 都唔想見到FW S3-S7啦 年年都AHQ FW 悶唔悶呀

比grex吸收下大賽經驗都好啊

grex雖然三比零
但三場都唔係打得好有統治性
對閃狗呢啲老牌強隊應該會好難打

BAYBAY都係一樣 但我寧願睇G REX出線仲好
年年電狗出好悶

人地玩埋cheesy pick夜曲
前期贏最多都係3K半
算係咁LA

clg是最爛的隊伍

gg3:0

好想睇GREX 出去比人屌打

打錯添
morning

去唔去澳門睇好呢

識幾個台灣streamer
裝b仔sp係張優

岩呀，但我真係覺得g-rex會win,只要打野唔出事

係囉 仲唸緊幾時mountain過左去..

其實mad 呢招前期強開都叫處理到kaisa
但係裝b仔前期壓唔實stitch

今年幾個區都洗牌 希望g rex都可以

啲飛幾錢？

去啦

反觀ahq m17 hke 何止掌聲

180 280 380

今場好撚好睇

平過睇演唱會

同意
以Grex今日個太去打FW一定被屌虐
FW有優勢時制宰力太強,Grex一輸就翻唔到身

hka LMS最強

其實點解要分3張飛 唔係都係睇mon咋咩

贏埋笑聲

船飛都四舊水 但要搵熟人去

暫時內戰四幻神有打嘅都收咗皮
淨返兩隊都未出場

相信禾廠

有冇巴士搭? 珠海過

你肯定 佢就係俾人翻盤翻到俾人笑

來回囉400

唔清楚 我屯門出去船飛加埋好似成四百蚊,貴過張飛

去到MSI頭幾場點會比人虐
lms要從外圍賽同D 7線戰區打

國外就係

打3場 2場都比人逆轉

門票+船飛 350$左右

輸出輸咁多都⋯⋯要win果然要有腦

去現場睇要有心理準備支持嗰隊打得衰會灰到pk
上年我就係去左高雄睇rift rival支持LCK LMS
點知LPL奪冠我灰到pk

可以帶多些少去玩兩手

FW內戰好少被人翻到盤
唔係支持FW,但FW真係應該被睇高一線
佢地打內戰D營運太強

我唔覺得今年lms打土耳其會穩贏

來回喎

Toyz真心有料

我明，但我覺得g-rex真係能夠跨越佢地去世界賽（個勢問題

咁都要隊野營運得好先得既

電狗應該同mad瘋狂團練

屌搵緊朋友同我去

搵姓何嘅拎錢
應該可以正數返

我驚隻勞都舉埋去隔離間二叔公

FW內戰buff +經驗多
唯有期望Grex有絕招

拎其他賽區同外卡區比?

toyz真係串

Toyz:邊個上場都冇所謂

btw 3場都無人出斯溫既?

Ban

re次次訪問pk就著得好撚正

g rex原來已經入左頭十
btw 香港隊

後續比人炒12:0果幅圖呢

Skt 11

fw>RNG

個樣真係不了

grex>skt

呢個網算鳩數啦 比人打飛機用

mmd條柒頭

我見到之後射左3次

留意返張圖
maple係笑唔出,心諗出去點都仆

FNT同TL 咪玩啦

垃圾lol死左?

屌PK 冇講過野

afk

G-rex PK 已離開遊戲

koloa: ad教左我好多野
小V呢?

彈game垃圾

我都係咁諗

幫佢負重訓練

小V鬧得我好岩

LOL disconnect應該因為台灣地震

土耳其隊隊都2個韓仔

冇佢
Sup stitch點會簡單左咁多
一個要負重一個可以成team舉起

我都諗住去 但你係咁要睇唔多fans既

見chatroom係咁spam 地震

重有新奇meta gam

GAM輸咗喎

我都彈左

gam比人收左皮啦
走左中野
比前隊員上同ad收皮

有無人知幾時打msi
諗緊grad trip夾唔夾到時間去睇

咁冇啦
重打算睇gam出新奇meta

以前m5果個sup同埋jg好似都入左msi

Levi去左邊

100t 2隊

佢啲英文

想問TOYZ講嘅LMS降階是什麼?
只有1隊可以打世界賽?
1隊打入圍賽?

仲勁過meteos都要二隊

平時入圍係會同lcs一齊打守門
而家得番lms要打守門
所以咪降階

msi有無日本仔

有ljl冠軍會打入圍賽

要睇外卡外圍賽

我都諗住去 但你係咪要睇唔多fans既
編輯

即係都係兩隊正式1隊要打
因為人地升咗變相自己好似降咗咁?

應該溝通問題
醒番ballz打gpl bebe好認真咁問翻譯個下咩咩dai係咩意思

有冇手足

事實上實力降左都arm
你睇電狗玩成點

多fans既fm好得人驚

OG打左未

學生飛包唔包香港d大學?

好似今晚

仲有hka
人地4大賽區有8強

link?

其實澳門多唔多人關注lms 始終冇澳門人係lms入邊..
香港人想去既又未必真係咁多 到時坐唔爆

去嗎

入唔到8強都算
你1ST SEED 1:5想點

呢到多唔多手足想去

想去但諗緊D野做唔做得切

多人先

電狗好心真係讓出黎比GREX衝下好過 起碼有新鮮感
Karsa又走埋 得返Maple叫有d料
真係睇到悶 場場慢性自殺

有無人覺得下個split ahq會叫綠茶返返上一軍
到時mad就會變返WS之流既隊伍

屌 有實力 洗電狗讓

拿,大F法呢個稱號比fnc拎左
G神兵仲未有人拎到,到GREX喇掛

我應該去， R緊有冇朋友去
冇就一支公

MAD TEAM賣出左去 點叫？

Ahq想綠茶都未必肯
Mad聽教聽話又愈打愈好
Ahq班大帝應該唔多好教

當初s7wc係人都屌綠茶bp廢,結果換左domo
點知柒到咁,好大機會會買返綠茶返去
反正ahq咁有錢

都岩 但電狗國內王唔講得笑 次次3:0 ahq 但出到去 ahq表現仲好過電狗

啱
fw出國冇人理
但grex一出國
msi 個chat room就會狂洗toyz

都要對家肯賣先得ge
你係綠茶都唔番去啦

Toyz

今次最大贏家係唔係fishman lok
mad應該唔貴,而家又出哂名

tpa toyz

JT

讓個位出嚟
不如唔好打直接俾grex打晒啦
救命
FW廢都要你贏到佢㗎

Sti

史迪仔

fofo趁自己仲有身價就走啦
去邊隊都好

買個水貨臭嘴V真係笑大人個口

上次行畫展見到文樂幾百萬既畫都隨便買，養隊野洗佢幾多呀

知道g-rex會贏，好彩第1 日就買左飛！仲有$180飛賣左9成啦

spring mvp pk

on9 ahq出去都係比人虐

MAD同周杰倫JT都係幕後大陸公司科水㗎

邊到睇仲有幾多剩

ahq贏過skt 閪單殺過小花
班台仔都仲係j緊架】

比條片你啦

好似4點 你未訓咩

280

一個人去先

你去買未知囉

電狗都叫嬴唔少次韓仔
ahq打左咁耐先嬴edg同skt 一次就打哂j

決賽現場應該8成 G rex fans

每年都要搵d野j下既

條片真心好型
想知係邊度真心幾靚

Lms年年都爬山既

買飛個到話種子隊係咪即係fw?

英皇電競

咁講真 搵埋當地最有特色既真係無咩問題
同埋都岩佢講既內容

點解背景唔係擺
人善天不欺 簡單一個道理

掂 我條女同我去

船飛

到時先買仲平

我剩係買左去程，回程未買

去程屯門去3百7兩個人
回程冇時間番屯門，定係到時再買好？

求指教

有女唔洗我地去啦

想順手過埋夜
上年先去完巴黎人過夜

我都買左

又拍拍拍啦

唔關啪啪事啦
又要捱窮
度度都係錢

g REX

有幾多巴打係諗住去

飛已買, 280

船飛而家最平來回幾錢

咸家剷成三四百,

百幾2百掛, 你預早D去買 因為好多黃牛黨

如果來回船飛加埋酒店
連埋兩張280
又冇兩千幾

來回咁平既咩

yes

多人就去啦話哂都貴

我頭先訂一程都成2百

無打兩年剩係有時睇下比賽

見今日grex贏左，條女又肯陪我睇，狗衝左$280

星期日酒店又平，請埋星期一當去玩下good fit

法國依度個個都偽毒偽廢
得我又垃圾又無女
連登幾時變成咁

sorry我估咋

當我無講

船飛去永安買

去既都有女陪 都係留返係屋企睇好過 廢事到時比人笑

我都係

慘慘豬

巴打組個團開個tg grp la diu

留係屋企洗碗算

250來回
有115單程但唔易搶

我買左來回加埋350@

我條女23冇假放 冇得酒店啪啪

賤格

佢冇打開機都陪我睇算係咁

180 得返103區
太近了吧...

你去turbojet 買又無discount 然後話貴

og 有得睇未

eu master 咁快開打

280啦

船飛邊度$250？

有人有性趣去咩

Klook 訂310來回

個個都等緊ORIGEN出場

可以睇住brtt先

如果grex有個實力唔錯既香港人就好
會更支持呢隊野

以前電狗話曬5個非韓都撐下，但年年都輕敵又自大，最後出國就派膠

今年真心撐grex,飛都買撚埋

私心始終都想有d香港元素係入面 ,除左教練

都係既.. 畢竟G REX係掛住香港旗出戰

OG

真係廢老隊

牙霍比自己友逼害

成九萬五viewers
就係為咗睇OG

仲多過平時EU LCS

DLLM insect

雷我forgiven

By far仲keep到，成場都冇多餘動作，但係玩玩下就輸咗

Ban Pick 差到咁 都唔怪得insec 嘅

Expect明明最當打都咁撚廢
抵佢冇隊收留

咁佢真係廢呀嘛

佢走位都癡線啦

LMS個D獎

得FW同G-REX

少少長

冇計 OG一星期前先齊人
但係Killsteck講緊係一隊有26-0嘅紀錄
睇得出Expect落單太多
或者隊友走緊jesiz一個頂4個

而Killsteck嘅Macro其實又唔差
成場冇Throw過一直lead 3k以上
前期上中路又單殺OG
下路抗壓成功

希望FORGIVEN加油1V9

btw有冇人睇到insec巴龍重擊戰
smite咗落對面隻sion到

pick咗三隻坦先揀隻刺客
冇嘢做到

999

1000